邊個再屌黄世柒一律當係五毛

黃黃黃黃黃黃

我係五毛

全面封鎖ed

世柒世柒一世都望

留名

[評論黃世澤幾分鐘] 比較一下乳酪蛋糕食譜同黃世澤評論

屌笑咗

本人致力推廣以下訊息
1黃世澤評論太戇鳩
2苦心勸黃世澤唔好咁戇鳩

屈被捕手足椰子係五毛

人地都唔算反擊，只係轉載，就已經俾黃世柒禁言

仲有係節目入面恐嚇「一個人漫畫」，話要起佢底

屈百幾個連登仔係五毛
要每人俾５０歐羅先可以考慮踢出五毛LIST

係節目入面屌鳩林匡正搵黑社會係facebook搞鳩佢
再上網搵打手抹黑佢
影無人既街＝保謢手足，俾佢講到係抗爭娛樂化

屈鳩Shirley Yen係五毛共諜，channel已俾中共收買

道左歉未？

高質

樓主交流左50歐未？

對於一切有關細柒嘅post，我不知道該回什麼，只好貼上我偶像朱咪咪美艷動人嘅照片

講嘢最緊要有牙力，睇牙要揀間有實力